有無人知旺角d街頭問卷其實係想點？

早兩日約咗中同食飯，見有時間就自己一條友行女人街，點知有個問卷妹走埋嚟話做問卷，見仲有時間就幫咗佢做，之後畀佢帶咗去一間地舖仔，喺度狂sell宏利儲蓄plan，講咗成接近個半鐘，係咁叫我登記，問我攞埋個人資料，我越聽越唔對路，最後無登記過任何嘢，但畀佢攞咗我電話、名同抄低咗我身份證number，仲有一個無用好耐嘅email，佢仲要我喺之前做嗰份問卷上面簽名先走得，依家諗返轉頭，好驚瀨嘢

身份證都比埋人

佢話要對個名啱唔啱，點知畀佢抄低咗

是咪已經瀨咗嘢

會有好多廣告電話，冇影印到身份證既問題應當該不大

你嗰份問卷同啲中學雞考公開試oral一樣，通常叫你簽名下面有一行極細既字眼，大概係話簽左就唔反對佢用你個人資料作推銷用途。啲問卷狗係好撚仆街，宏利呢間野個名臭曬，我冇用佢都聽唔少人講過點呃啲基層僱員

不幸中之大幸

咁我是咪要轉定電話number

咁又唔洗既，裝個whoscall睇清楚係邊間公司打黎先決定聽唔聽，如果係推銷電話就唔好cut佢線，等佢自己收線，時間耐左就會少呢啲電話，因為佢地知道冇人會聽，打黎會曬時間。相反如果你好快收線佢地就知你會聽電話，啲coldcall狗會將你個number交比各行各業用黎推銷，到時你就麻撚煩

thank you巴打

Cha ching

我中過伏

去親旺角，如果有人要拉你上樓，一定去第二度先做問卷個啲，死都唔好理

試過被個mk妹拉住咗，話咩介紹party room，又話咩唔好好帶人上去搞野呀

俾佢撚咗上去，話做咩財務狀況問卷
話可以嚟做健身，問有冇信用卡
我答佢冇，佢仲要問咗幾次

後尾走咗，先知係健身詐騙
上面仲要超多大隻佬望住你

最後搞咗幾耐先無事？

無畀身份證copy佢，無畀地址，無畀銀行卡佢，應該無咩問題㗎可？

九成都健身狗

健身詐騙聽得多，但d問卷黨真係唔知佢咩料

係sell保險

美容、銀行、保險、健身果D la,
我中學雞時成日中美容問卷